[{"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_ward_bertrand.jpg", "name": "Bertrand A.  Ward", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Pierrefonds-Roxboro", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 624-1053 ", "fax": "514 624-1415 ", "postal": "13665, boulevard de Pierrefonds \r\nPierrefonds (Qu\u00e9bec)\r\nH9A 2Z4     ", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Pierrefonds-Roxboro", "email": "bward@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_campbell_jocelynann.jpg", "name": "Jocelyn  Ann Campbell", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ahuntsic-Cartierville", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-2246", "fax": "514 868-3324", "postal": "555, rue Chabanel Ouest \r\nBureau 600\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2N 2H8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ahuntsic-Cartierville", "email": "jacampbell@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_blanchard_laurent.jpg", "name": "Laurent Blanchard", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ville de Montr\u00e9al", "offices": [{"type": null}, {"postal": "275, rue Notre-Dame Est\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H2Y 1C6\r\n", "type": "city"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ville de Montr\u00e9al", "email": "maire@ville.montreal.qc.ca "}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_robillard_francois.jpg", "name": "Fran\u00e7ois Robillard", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ville-Marie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-5178", "fax": "514 872-8347", "postal": "800, boul. De Maisonneuve Est \r\n17e \u00e9tage \r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2L 4L8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ville-Marie", "email": "francois.robillard@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_bourgeois_caroline.jpg", "name": "Caroline Bourgeois", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-4356 ", "fax": "514 868-4353", "postal": "Bureau des \u00e9lus de La Pointe-aux-Prairies \r\n13301, rue Sherbrooke Est\r\nSuite 302-302B \r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH1A 1C2", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "email": "caroline.bourgeois@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_harel_louise.jpg", "name": "Louise Harel", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-7123", "fax": "514 872-7125", "postal": "6854, rue Sherbrooke Est\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) \r\nH1N 1E1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "email": "louise.harel@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_belanger_daniel.jpg", "name": "Daniel B\u00e9langer", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Le Sud-Ouest", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-6814", "fax": "514 872-3705", "postal": "815, rue Bel-Air \r\n2e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH4C 2K4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Le Sud-Ouest", "email": "danielabelanger@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_perri_dominic.jpg", "name": "Dominic Perri", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Saint-L\u00e9onard", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 328-8410", "fax": "514 328-8419", "postal": "8400, boulevard Lacordaire\r\nSaint-L\u00e9onard (Qu\u00e9bec)\r\nH1R 3B1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Saint-L\u00e9onard", "email": "dperri@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_salem_aref.jpg", "name": "Aref Salem", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Saint-Laurent", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 855-6000 poste 4300", "fax": "514 855-6049", "postal": "777, boulevard Marcel-Laurin\r\nSaint-Laurent (Qu\u00e9bec)\r\nH4M 2M7", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Saint-Laurent", "email": "aref.salem@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_worth_monique.jpg", "name": "Monique Worth", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Pierrefonds-Roxboro", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 624-1400", "fax": "514 624-1415 ", "postal": "13665, boulevard de Pierrefonds \r\nPierrefonds (Qu\u00e9bec)\r\nH9A 2Z4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Pierrefonds-Roxboro", "email": "mworth@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_gibeau_jean_marc_2009.jpg", "name": "Jean-Marc  Gibeau", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Montr\u00e9al-Nord", "offices": [{"type": null}, {"tel": " 514 328-4000 poste 5574", "fax": "514 328-5577", "postal": "4243, rue de Charleroi\r\nMontr\u00e9al-Nord (Qu\u00e9bec)\r\nH1H 5R5", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Montr\u00e9al-Nord", "email": "jgibeau@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_miranda_luis.jpg", "name": "Luis Miranda", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Anjou", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 493-8010", "fax": "514 493-8013", "postal": "7701, boulevard Louis-H.-La Fontaine\r\nAnjou (Qu\u00e9bec)\r\nH1K 4B9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Anjou", "email": "lmiranda@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_marc_andre_gadoury.jpg", "name": "Marc-Andr\u00e9 Gadoury", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8390", "fax": "514 868-3932", "postal": "5650, rue D\u2019Iberville\r\n2<sup>e</sup>  \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2G 2B3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "email": "marc-andre.gadoury@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_duplessis_josee2.jpg", "name": "Jos\u00e9e Duplessis ", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Le Plateau-Mont-Royal", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8023", "postal": "201, avenue Laurier Est\r\n5e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2T 3E6", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Le Plateau-Mont-Royal", "email": "joseeduplessis@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_leclerc_cindy.jpg", "name": "Cindy Leclerc", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-4052", "fax": "514 872-4112", "postal": "11900-A, rue Pierre-Blanchet, \r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec  H1E 7B1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "email": "cindy.leclerc@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_fournier_veronique.jpg", "name": "V\u00e9ronique Fournier", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ville-Marie", "offices": [{"type": null}, {"postal": "275, rue Notre-Dame est\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H2Y 1C6\r\n", "type": "city"}, {"tel": "514 872-6814", "postal": "815, rue Bel-Air\r\n2e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H4C 2K4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ville-Marie", "email": "veronique.fournier@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_rouleau_chantal.jpg", "name": "Chantal Rouleau", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-4050", "fax": "514 872-4112", "postal": "7380, boulevard Maurice-Duplessis, \r\nBureau 102,\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H1E 1M4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "email": "chantal.rouleau@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_bergeron_richard.jpg", "name": "Richard Bergeron", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ville-Marie", "offices": [{"type": null}, {"postal": "275, rue Notre-Dame est\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H2Y 1C6\r\n", "type": "city"}, {"tel": "514 872-8023", "postal": "201, avenue Laurier Est\r\n5e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H2T 3E6", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ville-Marie", "email": "richardbegeron@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_clementina_teti_tomassi.jpg", "name": "Clementina Teti-Tomassi", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Montr\u00e9al-Nord", "offices": [{"type": null}, {"tel": " 514 328-4000 poste 5576", "fax": "514 328-5577", "postal": "4243, rue de Charleroi\r\nMontr\u00e9al-Nord (Qu\u00e9bec)\r\nH1H 5R5 ", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Montr\u00e9al-Nord", "email": "ctetitomassi@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_forcillo_sammy.jpg", "name": "Sammy Forcillo", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ville-Marie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-5858", "fax": "514 872-8347", "postal": "800, boul. De Maisonneuve Est \r\n17e \u00e9tage \r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2L 4L8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ville-Marie", "email": "sforcillo@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_deguire_gilles.jpg", "name": "Gilles Deguire", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Montr\u00e9al-Nord", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 328-4000 poste 4024", "fax": "514 328-5577", "postal": "4243, rue de Charleroi\r\nMontr\u00e9al-Nord (Qu\u00e9bec)\r\nH1H 5R5 ", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Montr\u00e9al-Nord", "email": "gilles.deguire@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_michel_bissonnet.jpg", "name": "Michel Bissonnet", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Saint-L\u00e9onard", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-2215", "postal": "275, rue Notre-Dame est\r\nBureau 1.108\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2Y 1C6", "type": "city"}, {"tel": "514 328-8410", "fax": "514 328-8419", "postal": "8400, boulevard Lacordaire\r\nSaint-L\u00e9onard (Qu\u00e9bec)\r\nH1R 3B1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Saint-L\u00e9onard", "email": "michel.bissonnet@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_bergeron_richard.jpg", "name": "Richard Bergeron", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Le Plateau-Mont-Royal", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8023", "postal": "201, avenue Laurier Est\r\n5e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2T 3E6", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Le Plateau-Mont-Royal", "email": "richardbbergeron@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_lyn_theriault.jpg", "name": "Lyn Th\u00e9riault", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-5843", "postal": "275, rue Notre-Dame Est\r\nBureau R. 113\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H2Y 1C6", "type": "city"}, {"tel": "514 872-7123", "fax": "514 872-7125", "postal": "6854, rue Sherbrooke Est\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)  H1N 1E1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "email": "lyn.theriault@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_tasse_alain.jpg", "name": "Alain Tass\u00e9", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Verdun", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 765-7010", "fax": "514 765-7013", "postal": "4555, rue de Verdun\r\nVerdun (Qu\u00e9bec)\r\nH4G 1M4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Verdun", "email": "alain.tasse@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_dauphin_claude.jpg", "name": "Claude Dauphin", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Lachine", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 634-3471 poste 501 ", "fax": "514 634-8164", "postal": "1800, boulevard Saint-Joseph\r\nLachine (Qu\u00e9bec)\r\nH8S 2N4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Lachine", "email": "cdauphin@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_farinacci_alvaro.jpg", "name": "Alvaro Farinacci", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "LaSalle", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 367-6208", "fax": "514 367-6600", "postal": "55, avenue Dupras\r\nLasalle, Qu\u00e9bec H8R 4A8 ", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al LaSalle", "email": "alvarofarinacci@bellnet.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_brunet_etienne.jpg", "name": "\u00c9tienne Brunet", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ahuntsic-Cartierville", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-0430", "fax": "514 868-3324", "postal": "555, rue Chabanel Ouest \r\nBureau 600\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) \r\nH2N 2H8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ahuntsic-Cartierville", "email": "etienne.brunet@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_norris_alex.jpg", "name": "Alex Norris", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Le Plateau-Mont-Royal", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8023", "postal": "201, avenue Laurier Est\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2T 3E6", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Le Plateau-Mont-Royal", "email": "alex.norris@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_Miele_Voeux.JPG", "name": "Francesco Miele", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Saint-Laurent", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 855-6000 poste 4300", "fax": "514 855-6049", "postal": "777, boulevard Marcel-Laurin\r\nSaint-Laurent (Qu\u00e9bec)\r\nH4M 2M7\r\n", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Saint-Laurent", "email": "francesco.miele@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_cowell_poitras_jane.jpg", "name": "Jane  Cowell-Poitras", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Lachine", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-5871", "postal": "275, rue Notre-Dame est\r\nBureau R-114\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec\r\nH2Y 1C6", "type": "city"}, {"tel": "514- 634-3471 poste 205", "fax": "514 634-8164", "postal": "1800, boulevard Saint-Joseph\r\nLachine, Qu\u00e9bec H8S 2N4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Lachine", "email": "jcowellpoitras@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_thuillier_emilie.jpg", "name": "\u00c9milie Thuillier", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ahuntsic-Cartierville", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-2246", "fax": "514 868-3324", "postal": "555, rue Chabanel Ouest \r\nBureau 600\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2N 2H8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ahuntsic-Cartierville", "email": "emilie.thuillier@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_deros_mary.jpg", "name": "Mary Deros", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-1231", "postal": "275, rue Notre-Dame Est, bureau 1.110\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H2Y 1C6", "type": "city"}, {"tel": "514 872-3103 ", "fax": "514 872-2402", "postal": "405, avenue Ogilvy, bureau 103\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H3N 1M3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "email": "mderos@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_LIMOGES_FRANCOIS_0.JPG", "name": "Fran\u00e7ois Limoges", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8234", "fax": "514 868-3932", "postal": "5650, rue D\u2019Iberville\r\n2e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2G 2B3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "email": "francois.limoges@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_blanchard_laurent.jpg", "name": "Laurent Blanchard", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ville-Marie", "offices": [{"type": null}, {"postal": "275, rue Notre-Dame Est\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H2Y 1C6", "type": "city"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ville-Marie", "email": "maire@ville.montreal.qc.ca "}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_dubois_christian.jpg", "name": "Christian G. Dubois", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Pierrefonds-Roxboro", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 624-1488 ", "fax": "514 624-1415 ", "postal": "13665, boulevard de Pierrefonds \r\nPierrefonds (Qu\u00e9bec)\r\nH9A 2Z4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Pierrefonds-Roxboro", "email": "christiangdubois@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_belanger_richard.jpg", "name": "Richard B\u00e9langer", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "L'\u00cele-Bizard&#0151;Sainte-Genevi\u00e8ve", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 620-7592 ", "fax": "514 620-4543", "postal": "350, mont\u00e9e de l\u2019\u00c9glise\r\nL\u2019\u00cele-Bizard, Qu\u00e9bec H9C 1G9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al L'\u00cele-Bizard&#0151;Sainte-Genevi\u00e8ve", "email": "richardbelanger@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_gagnier_pierre.jpg", "name": "Pierre Gagnier", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ahuntsic-Cartierville", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-0430", "fax": "514 868-3324", "postal": "555, rue Chabanel Ouest \r\nBureau 600\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H2N 2H8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ahuntsic-Cartierville", "email": "pierre.gagnier@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_menard_real.jpg", "name": "R\u00e9al M\u00e9nard", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8759", "fax": "514 868-4551", "postal": "6854, rue Sherbrooke Est\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) \r\nH1N 1E1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "email": "real.menard@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_dorais_benoit.jpg", "name": "Benoit Dorais", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Le Sud-Ouest", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-6814", "fax": "514 872-3705", "postal": "815, rue Bel-Air \r\n2<sup>e</sup> \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH4C 2K4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Le Sud-Ouest", "email": "elus.sudouest@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_benjamin_frantz.jpg", "name": "Frantz Benjamin", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-3103", "fax": "514 872-2402", "postal": "405, avenue Ogilvy, bureau 103\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)  H3N 1M3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "email": "frantz.benjamin@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_fournier_veronique.jpg", "name": "V\u00e9ronique Fournier", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Le Sud-Ouest", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-6814", "fax": "514 872-3705", "postal": "815, rue Bel-Air \r\n2<sup>e</sup> \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH4C 2K4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Le Sud-Ouest", "email": "veronique.fournier@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_venneri_frank.jpg", "name": "Frank Venneri", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-7763", "fax": "514 872-2402", "postal": "405, avenue Ogilvy, bureau 103 \r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H3N 1M3 ", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "email": "fvenneri@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_perez_lionel.jpg", "name": "Lionel Perez", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863 ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "lionel.perez@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_barbe_manon.jpg", "name": "Manon Barbe", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "LaSalle", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-1116", "postal": "275, rue Notre-Dame est\r\nBureau 2.112\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec\r\nH2Y 1C6", "type": "city"}, {"tel": "514 367-6206", "fax": "514 367-6600", "postal": "55, avenue Dupras\r\nLasalle, Qu\u00e9bec H8R 4A8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al LaSalle", "email": "mbarbe@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_chitilian_harout.jpg", "name": "Harout Chitilian", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ahuntsic-Cartierville", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-0077", "postal": "275, rue Notre-Dame est\r\nBureau 1.112\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2Y 1CY", "type": "city"}, {"tel": "514 872-2246", "fax": "514 868-3324", "postal": "555, rue Chabanel Ouest \r\nBureau 600\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2N 2H8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ahuntsic-Cartierville", "email": "harout.chitilian@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_mainville_pierre.jpg", "name": "Pierre Mainville", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Ville-Marie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-5169", "fax": "514 868-5963", "postal": "800, boul. De Maisonneuve Est \r\n17e \u00e9tage \r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2L 4L8", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Ville-Marie", "email": "pierremainville@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_lefebvre_elsie.jpg", "name": "Elsie Lefebvre", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-3103", "fax": "514 872-2196", "postal": "405, avenue Ogilvy, bureau 103\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H3N 1M3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "email": "elsie.lefebvre@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_rotrand_marvin.jpg", "name": "Marvin Rotrand ", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863 ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "mrotrand@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_samson_anie.jpg", "name": "Anie Samson", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8173", "fax": "514 872-2196", "postal": "405, avenue Ogilvy, bureau 103 \r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H3N 1M3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Villeray&#151;Saint-Michel&#151;Parc-Extension", "email": "asamson@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_DECARIE_SUZANNE.JPG", "name": "Suzanne D\u00e9carie", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-4350 ", "fax": "514 868-4353", "postal": "Bureau des \u00e9lus de Pointe-aux-Trembles\r\n13301, rue Sherbrooke Est\r\nSuite 302-302B \r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH1A 1C2", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rivi\u00e8re-des-Prairies&#151;Pointe-aux-Trembles", "email": "suzannedecarie@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_primeau_gaetan.jpg", "name": "Ga\u00e9tan Primeau", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8241", "fax": "514 872-7125", "postal": "6854, rue Sherbrooke Est\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) \r\nH1N 1E1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Mercier&#151;Hochelaga-Maisonneuve", "email": "gaetanprimeau@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_fotopulos_helen.jpg", "name": "Helen Fotopulos", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "hfotopulos@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_deschamps_richard.jpg", "name": "Richard  Deschamps", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "LaSalle", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4879", "postal": "275, rue Notre-Dame est\r\nBureau 2.110\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H2Y 1C6", "type": "city"}, {"tel": "514 872-4879", "fax": "514 367-6600", "postal": "55, avenue Dupras\r\nLasalle, Qu\u00e9bec H8R 4A8 ", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al LaSalle", "email": "richarddeschamps@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_mcqueen_peter.jpg", "name": "Peter McQueen", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-4281  ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "peter.mcqueen@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_zambito_robertl.jpg", "name": "Robert L.  Zambito", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Saint-L\u00e9onard", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 328-8410", "fax": "514 328-8419", "postal": "8400, boulevard Lacordaire\r\nSaint-L\u00e9onard (Qu\u00e9bec)\r\nH1R 3B1", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Saint-L\u00e9onard", "email": "rzambito@ ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_AYOTTE_ELAINE.JPG", "name": "\u00c9laine Ayotte", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-3931", "fax": "514 868-3932", "postal": "5650, rue D\u2019Iberville\r\n2e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec\r\nH2G 2B3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "email": "elaine.ayotte@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_desousa_alan.jpg", "name": "Alan DeSousa", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Saint-Laurent", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 855-6000 poste 4300", "fax": "514 855-6049", "postal": "777, boulevard Marcel-Laurin\r\nSaint-Laurent (Qu\u00e9bec)\r\nH4M 2M7", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Saint-Laurent", "email": "adesousa@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_henault_andree.jpg", "name": "Andr\u00e9e H\u00e9nault", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Anjou", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 493-8051", "fax": "514 493-8013", "postal": "7701, boulevard Louis-H.-La Fontaine\r\nAnjou, Qu\u00e9bec H1K 4B9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Anjou", "email": "ahenault@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_luc_ferrandez.jpg", "name": "Luc Ferrandez", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Le Plateau-Mont-Royal", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-8023", "postal": "201, avenue Laurier Est\r\n5e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2T 3E6", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Le Plateau-Mont-Royal", "email": "luc.ferrandez@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_francois_croteau.jpg", "name": "Fran\u00e7ois William Croteau", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-3934", "fax": "514 868-3932", "postal": "5650, rue D\u2019Iberville\r\n2e \u00e9tage\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH2G 2B3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "email": "francois.croteau@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_duchesne_erika.jpg", "name": "\u00c9rika Duchesne", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-3907", "fax": "514 868-3932", "postal": "5650, rue D'Iberville\r\n2e \u00e9tage, bureau 281\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec \r\nH2G 2B3", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Rosemont&#151;La Petite\u2013Patrie", "email": "erika.duchesne@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_clarke_susan.jpg", "name": "Susan Clarke", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863 ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "susan.clarke@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_cinqmars_marie.jpg", "name": "Marie Cinq-Mars", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Outremont", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 495-6220", "fax": "514 495-6290", "postal": "543, ch. de la C\u00f4te-Ste-Catherine\r\nOutremont (Qu\u00e9bec)\r\nH2V 4R2", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Outremont", "email": "mariecinq-mars@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_marotte_ginette.jpg", "name": "Ginette Marotte", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "Verdun", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 765-7010", "fax": "514 765-7013", "postal": "4555, rue de Verdun\r\nVerdun (Qu\u00e9bec)\r\nH4G 1M4", "type": "district"}], "district_name": "Montr\u00e9al Verdun", "email": "gmarotte@ville.montreal.qc.ca"}]