[{"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_fotopulos_helen.jpg", "name": "Helen Fotopulos", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "C\u00f4te-des-Neiges\u2014Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "hfotopulos@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_perez_lionel.jpg", "name": "Lionel Perez", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863 ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al, Qu\u00e9bec H3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "C\u00f4te-des-Neiges\u2014Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "lionel.perez@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_clarke_susan.jpg", "name": "Susan Clarke", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863 ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "C\u00f4te-des-Neiges\u2014Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "susan.clarke@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_rotrand_marvin.jpg", "name": "Marvin Rotrand ", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 872-4863 ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "C\u00f4te-des-Neiges\u2014Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "mrotrand@ville.montreal.qc.ca"}, {"extra": {}, "source_url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "personal_url": null, "photo_url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/docs/PAGE/COLLECTIONS_GENERALES/MEDIA/Images/Public/mi_mcqueen_peter.jpg", "name": "Peter McQueen", "elected_office": "member", "url": "http://depot.ville.montreal.qc.ca/bd-elus/data.json", "district_id": "C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "offices": [{"type": null}, {"tel": "514 868-4281  ", "fax": "514 868-3327", "postal": "5160, boul. D\u00e9carie\r\nBureau 710\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec)\r\nH3X 2H9", "type": "district"}], "district_name": "C\u00f4te-des-Neiges\u2014Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce C\u00f4te-des-Neiges&#151;Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "email": "peter.mcqueen@ville.montreal.qc.ca"}]