[{"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_lisettelepage.jpg", "name": "Lisette Lepage", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de Beauport", "offices": [{"tel": "418-641-6501 x1124", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de Beauport", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_ginettepicardlavoie.jpg", "name": "Ginette Picard-Lavoie", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1051", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_chantalgilbert.jpg", "name": "Chantal Gilbert", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_mariejoseesavard.jpg", "name": "Marie-Jos\u00e9e Savard", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_denisetremblayblanchette.jpg", "name": "Denise Tremblay Blanchette", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "offices": [{"tel": "418-641-6301 x1114", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_jeanguilbault.jpg", "name": "Jean Guilbault", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "offices": [{"tel": "418-641-6301 x1115", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_julielemieux.jpg", "name": "Julie Lemieux", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de Beauport", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de Beauport", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_suzanneverreault.jpg", "name": "Suzanne Verreault", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1051", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_genevievehamelin.jpg", "name": "Genevi\u00e8ve Hamelin", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1051", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_richardcote.jpg", "name": "Richard C\u00f4t\u00e9", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement des Rivi\u00e8res", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement des Rivi\u00e8res", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_regisLabeaume.jpg", "name": "R\u00e9gis Labeaume", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Mairie", "offices": [{"tel": "418-641-6434", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Mairie", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_anneguerette.jpg", "name": "Anne Gu\u00e9rette", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1102", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_vincentdufresne.jpg", "name": "Vincent Dufresne", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de Charlesbourg", "offices": [{"tel": "418-641-6401 x1116", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de Charlesbourg", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_simonbrouard.jpg", "name": "Simon Brouard", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "offices": [{"tel": "418-641-6701 x3708", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_michellemorindoyle.jpg", "name": "Michelle Morin-Doyle", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de Charlesbourg", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de Charlesbourg", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_odetteseminoneau.jpg", "name": "Odette Simoneau", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de Charlesbourg", "offices": [{"tel": "418-641-6401 x1119", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de Charlesbourg", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_raymonddion.jpg", "name": "Raymond Dion", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "offices": [{"tel": "418-641-6701 x3708", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_mariefrancetrudel.jpg", "name": "Marie France Trudel", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de Beauport", "offices": [{"tel": "418-641-6501 x1121", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de Beauport", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_francoispicard.jpg", "name": "Fran\u00e7ois Picard", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement des Rivi\u00e8res", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement des Rivi\u00e8res", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_christiannebois.jpg", "name": "Christiane Bois", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "offices": [{"tel": "418-641-6301 x1112", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_francinelorite.jpg", "name": "Francine Lortie", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "offices": [{"tel": "418-641-6301 x1111", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de \r\nSainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_gerardpoirier.jpg", "name": "G\u00e9rald Poirier", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement des Rivi\u00e8res", "offices": [{"tel": "418-641-6201 x3271", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement des Rivi\u00e8res", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_steveverret.jpg", "name": "Steeve Verret", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "offices": [{"tel": "418-641-6701 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_patrickpaquet.jpg", "name": "Patrick Paquet", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement des Rivi\u00e8res", "offices": [{"tel": "418-641-6201 x3271", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement des Rivi\u00e8res", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_jeanmarielaliberte.jpg", "name": "Jean-Marie Lalibert\u00e9", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de Charlesbourg", "offices": [{"tel": "418-641-6401 x1120", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de Charlesbourg", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_yvonbussieres.jpg", "name": "Yvon Bussi\u00e8res", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "offices": [{"tel": "418-641-6101 x1103", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Cit\u00e9-Limoilou", "email": null}, {"extra": {}, "source_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "personal_url": null, "photo_url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/nous_joindre/img/img_sylvainlegare.jpg", "name": "Sylvain L\u00e9gar\u00e9", "elected_office": "member", "url": "http://www.ville.quebec.qc.ca/apropos/vie_democratique/elus/conseil_municipal/membres.aspx", "district_id": "Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "offices": [{"tel": "418-641-6411 x1043", "type": "office"}], "district_name": "Qu\u00e9bec Arrondissement de La Haute-Saint-Charles", "email": null}]